梁美芬：大陸新聞封鎖 請珍惜香港記者同新聞自由

on9賊喊捉賊

中國人不會向專制強權低頭

原來佢之前都支持新聞自由
點解梁振英 梁美芬 湯家驊佢地都轉呔嘅
知識分子應該有風骨 敢言 唔怕死 收買唔倒吖

因為實在太多錢啦

周海媚北京定埋居

點解當時哩班撚樣會敢屌支共

因為錢

鄺美雲
呢版全部都好撚正

家驊 十一

成龍先精彩
果陣成班賭支那唔會發圍 64後親美政權出台

完美照妖鏡

點解中國啲統戰咁勁 個過程係點？
首先點 之後點 然令將啲知識分子招安所在 股服貼貼
你睇睇吳靄儀呢啲 反而買唔倒 嚇唔怕

推

錢
名
權
十一哥
三樣夠收買九成人

一路走來，始終如一嘅都係得皇上

人格分裂

binc....

係咪之後全部都可以引國安法告佢地
成龍應該要DQ埋人大定政協添

屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法搜集中國軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等驅逐出境。

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

因為當年香港台灣富裕過中國多多聲
講民主反共=係港台發大財

美國係64後放過共產黨 仲諗住養肥左佢地可以有班中產人民帶領支那行民主路

呢步錯撚到害埋自己

聯中抗蘇

國安法追溯拉鳩梁美芬叛國

64完過幾年，又做返生意

咁點解有啲人係收買唔倒 又嚇唔怕呢
佢地嘅思想係點 超越咗人性貪婪嘅本質 係點做倒

以佢地黎做老師教下一代就好喇

好似買大細咁 買中國會民主化囉

五毛見圖請做野

如果你從一而終親共都叫做有骨氣，呢啲牆頭草正一仆街中嘅仆街

當年好多支持89 民運既人
而家都做左高層
證明中共根本冇打壓

可以整番個”金錢令人腐化扭曲”既回顧

投降派

冇錯

可以dq

印度強姦無王管
請體諒非禮偷拍

捉鼠

唔知post 去佢fb
俾返佢睇，佢唔知點

瘋狂推

劉細良節目都有暗喻

對佢地果種人太多美好幻想啦
錢係收買到良心架

鍾鎮濤

返返去二戰時呢班人就係皇軍來了我帶路

向大班 吳譪儀求救 比中共揸住痛腳

connect美國本土既正確方法

啤梨話讀得書多都係冚家剷

推爆佢

究竟有幾多人曾經淚灑雪廠街

我唔知 我睇唔到

原來佢自己中過

又用左不推文

十一哥： 如果個時唔係唔小心 扑左 ... 洗鬼比老共吊住我條命咩

要印出嚟做文宣啦

咩漫畫

歲月照妖鏡，落地獄啦！

刃牙道

咪唱左首歌屌黑警，仲想點

屈妓被中共特工扣押14日 之後轉性

照妖鏡

人民幣真係可以令人失常
支持樓主整理多D圖俾人重溫歷史

一睇樣已知成條擦鞋仔，當時港英政府管治
佢唔靠擦靠關係，點會係先施百貨廚窗裝飾仔做到上來
佢之前瑪麗醫院睇醫生，搏便宜打尖都係靠呢樣

首先你要知道真係有風骨既得好少
大部分呢個post個堆都係牆頭草多

笑死

全部spin佢哋做僞藍搞內部分化

咁都有欣宜

真係好撚好笑 最後隻隻為錢出賣香港人出賣人性

曾志偉條畜牲

睇依啲新聞舊圖 真係睇到人性醜惡

為錢 良心都賣得

欣宜黃到

藍 金 黄

返舊賬

up

淫媒

全部畜牲

有冇諗過只係一班生番扮知識份子

譚惠珠當年接受唔到香港交俾中國

萬惡的金錢

大陸封鎖新聞自由 唔係應該一齊反抗咁不公既事
竟然係叫人珍惜僅餘既自由
做人做得耐 開始迷失 應有既觀念

好明顯牆頭草 邊個揸旗就痴邊個

頂我以為睇錯標題

保皇黨個個食屎狗

逐個post出嚟bin c

其實有時佢啲垃圾文真係曲到圓

[反國安法]"反詩"兩首

錄低佢，搵人喺立法會播返俾佢聽

梁美芬係知識份子？

中國人的達爾文進化進步過程. 由人返祖成為猿而唔係重歸伊甸園.

六四都無死過人，封咩鎖啊？

恐嚇？

危害「國家」安全

追溯至1989年

根本努力讀書係為左賺錢 風咩鬼骨

Princejoyce 手足來

係咪有金槍人

連金槍人都上.,街

咁細粒都俾你發現

佢即係講緊大陸好差啦
反了反了

本斥但大

完全話緊比你聽
呢班戲子當年只喺揀左買呢邊 睇錢做人
唔係真心支持爭取啲咩

成班垃圾

比公安輪住勞動改造

如果今日支共倒台，呢班仆街又會即刻轉做民主鬥士

蔣志光應該唔係
btw最右幾靚

Share之前要backup咗先

所以好想睇佢哋俾支那批鬥+充公財產。
賺人仔賺得咁過癮丫拿？要你嘔凸呀仆街

錢的魔力

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。要有國安法拘捕佢地

如果整番學支持64 軍隊嚴正執法聯署 擺哂佢地上台會點

自己睇返，仲柒過關家姐

自己屌緊廿年後既自己